Kui Peeter Kuusik teisa abbielluse heitis, lubbas temma omma lastele essimesest abbiellust 1000 rubla nagu sesse putuw protokoll näitab ja maksis tännasel paewal selle peab temma nimme peale käidaw Tartu pankbillet dd. 22 April 1881. Nr 2575 m suur 1050. rubla koggukonna waest laste kassase (Pupillenkasse) seks seatud wöörmöndrite Jakob Koidu, Elias Narits ja Abram Widrikson juuresollemisel sisse.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
